究竟洗牙個時條脷應該點放

我就向入卷頂住上邊

好似平時靜止咁 唔好頂起